[科學Be Water] H2O (水) 常壓下之密度變化

根據維基百科 (維基=事實=真理=應該無可能錯=除非真係錯)
水份子最高密度係大約3.98度時出現 (常壓) 有讀過AL chemistry 應該都有學過 (唔肯定DSE)

升溫又好,降溫又好, 都唔及3.98度時既密度高 (正常情況)

以上泠知識

大家可以考下身邊既朋友／家人／同事／街坊

問下水（water/H2O) 係咩溫度密度最高？
常理答 = 零度以下 因為冰硬~

點知原來 -10'C 同 20'C 既水密度係相近
所以話Be Water係一門學問，科學少少去睇，又係另一回事